連登有冇人聽janne da arc

呢對band2007年之後已經停止左活動
但係而家我仲好鍾意呢對band
最出名既歌應該係月光花 亦係佢地嘅成名之作

而佢地前期嘅歌就偏向哥德feel
Strange voice

vampire

後期就比較偏向pop rock
櫻 我係因為呢首歌意開始聽佢地嘅歌

Doll

各位巴絲一齊討論同埋分享下啦

補一補圖先 漏左

1

Doll 好正

唔係好熟佢地，但有煲過佢地啲歌
個結他手手結他

我聽
都係最中意佢首月光花

係呀 好有青春愛情果種feel

我最鐘意係bass ka-yu 又型 度啲bass位又正

2

3

巴打有無聽Acid Black Cherry？

有呀 不過風格有啲唔同 雖然都幾好聽 但係都做唔到jda果種味到
prologue end同yes幾正

我都係比較鐘意jda種風格
但Yasu把聲真係好屈機 兩邊都唱得好好聽

同埋abc編啲結他位好亂 所以其實純粹聽yasu把聲

wild fang

林友徳林保徳

Diamond virgin

樓主高質 會嘗試聽下月之花以外既歌

月光花

呢首個bass line

聽下sakura 同埋rainy果首

剩係聽過mysterious

有聽過吓，不過都係鍾意ABC多D

上面都有人提過D名曲，另外仲推介ダイヤモンドヴァージン、BLACK JACK、振り向けば…

振り向けば… 曾經係日本出名嘅畢業歌之一

呢首我都好鐘意

振り向けば… pop得嚟幾好聽 不過巴打你講一講我先知原來係日本出名嘅畢業歌

一路等緊
Acid Black Cherry唱唔反What's Up呢啲嘅歌
06年 joker album先開始聽

樓主識野
佢地d 歌真係百聽不厭
反而abc d 歌冇咁襟聽
希望yasu 快d 好番再出番歌

仲要係janne da arc 套戲(hirakata)主題曲
套戲有堀北真希

abc淨係覺得yes同埋prologue end叫做襟聽

等我都google下先

不過佢地套戲係邊到搵架

近幾年ABC嘅歌都係single好聽D，INCUBUS同黑貓之類
最新隻企劃album d歌太hardcore，唔係個個啱

ABC 既2012 真係聽左好多次都咁多聽

re:birth 呢d 我都幾鐘意
sins 呢首愈聽愈有feel

冇喇
應該冇哂source
套片佢地係學校個hall 唱shining ray

振り向けば…個pv 有hirakata d 片段出現

新個隻得black blood 同guilty cry 入到耳
其他聽左好耐先至ok

之前係日本唔知邊個網睇過振り向けば… 個pv

其實abc 真係得啲pop嘅歌入到耳
其他歌都冇哂啲哥德嘅感覺

我第一首聽abc嘅歌就係re:birth
如果唔係abc 我都唔會係youtube無意中搵到janne da arc呢隊band

而家youtube 都好似仲有